做商場／屋苑啲物管後生係咪本身都懶？

見親都係冇乜禮貌，
唔會跟進啲嘢，
軟皮蛇咁。
多數男。

垃圾先做

你講維修定對人果班先？

唔係 睇化哂

對人
好撚hea
講句嘢都冇奶力

保安？定係辦事處？

唔知有冇眼花 我見到有個要洗廁所

岩岩fg就返物管
希望我唔會hea
不過做住先

office 啦
保安就奉旨hea
工種本身都冇得太努力

與其話懶 應該係呢班人覺得呢份工只係吊命or 唔係真正自己想做Or 要做既野 所以求求其其出到份糧就ok

無論老定後生都一樣 同埋唔認真有時係因為認真做野反而俾客屌到反艇俾人屌多左就不如企埋一邊玩手機 d 客反而唔會黎搞鳩自己

利申 保安

做得耐都滑牙喇呢啲

返工勁認真，好多野都親力親為，但係只可以話做呢行人善只會被人欺，但都有好客既
利申轉左行

咁你知唔知香港幾多麻煩西客
幾多無理既客

對得太多呢類人，自然個做野態度就會咁

屋村傾唔傾得？有個住同一幢有精神病做過百佳做過admin最後做實q

可能人地屋企幾層樓揸手，番工為打發時間

物業管理個角色就好似精神科醫生咁等啲客定時定候過嚟搵你複診

因為人就係咁閪你用心為佢著想
佢地會覺得應份 做左100分唔夠120分唔夠仲想你做足150分唔好出糧

想知轉左邊行?